歐聯32個位得返10個了

下季有22隊直入分組賽

西：皇家馬德里，巴塞羅那，馬德里體育會

德：拜仁慕尼黑，RB萊比錫，多蒙特

英：車路士，熱刺，曼城，曼聯

意：祖雲達斯，羅馬

法：摩納哥，巴黎聖日門

葡：賓菲加，波圖

俄：莫斯科斯巴達

烏：薩克達

比：安德列治

荷：飛燕諾

土：比錫達斯

瑞：巴素利

萊比錫唔係唔踢得咩

系9個
我利sure win

皇馬/祖記贏係咪都會喺自己聯賽帶多隊直入分組賽

唔會

想問下，自己地區既飛機盃冠/亞，係咪踢歐霸?定資格賽先

頭13位既盃賽冠軍-曼聯+西德英第五+意第四直入歐霸分組賽, 其他全部踢外圍賽/附加賽
盃賽亞軍而家任何情況都冇得補上

送咗個pot1畀薩克達

唔該ching
咁外圍賽/附加賽最終都係死淨10隊入歐聯分組賽

屈走左隊紅牛了

真係唔比踢?

土超未定冠軍 不過多數都係比錫

比錫要連輸兩場先冇冠

連和兩場 而第二位連贏兩場都冇 因為比錫輸對賽

唔係計得失球咩

維基話對賽
不過我估伊斯坦堡bb會自己柒

梳，搞錯左紅牛已經是冠軍 來比錫應該冇得踢